攬鈔巴又出來博同情啦！

大家預備定戶口過數啦

得wechat pay

你一定係0.5

好似係

得支付寶

日日返完工、進修之外，就係放晒時間喺光復香港。仆心仆命，仆到家庭破碎，仆到返唔到香港，仆到全球通緝，仆到一無所有！

波台有邊個唔係

有錢到可以買埋法拉利
攬鈔巴

我唔係！

波台狗食屎啦

cctoy
條友有錢到買埋法拉利都叫無問題?

同意
推！

原來捐左16M，講到好似一腳射咗自己責任走
我其實係LM睇狗咬狗

好波ching

拉

FC ed？

班友撚有課咩

波台ching比嘅料使乜fat check?

屌你老味5毛pr狗

唔係話唔信你 有冇證據拎出黎俾手足睇

幫手攬炒左馬雲

Ching 你啱

入到黎全部都係已封鎖

你封鎖咗樓主咁點入嚟？

成班波台狗圍爐打飛機

波台ching吹到話攬鈔買埋遊艇添架喎
做乜而家無哂聲出

光復同路人個銀包

係 不過香港未輸？

PR公司係咪over左

樓豬快撚d落地獄

攬炒巴係咪屌左麻友

波台繼續冇證據咁屈

樓主最出名反而冇block

岩岩封埋, ok?

想問基耳之前道歉係講咩，點解有人話屈佢

想睇圖

基爾交友po最少仲有多三年玩

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

邪教教主
一聲令下教徒自動奉獻

波台ching比嘅料100%真
唔需要拎圖證明

多謝樓豬引曬啲波台五毛入黎一次過block

好痛

佢買咗幾架添啦

快

又要眾籌啦

又block一隻

block我做咩

你班契弟真係好煩

掩耳盜鈴繼續捐錢
活係幻想中
做個開心快活人

認真咩

攬哥話波台冇證據唔好老屈 但佢都屈緊共產黨派人打佢

得喇得喇

一個崩都無袋過之餘，啲支出仲係自己倒貼。重光團隊同人食飯會claim 錢，但係我兩袖清風從來無claim任何野，一個崩都無呀！

重光團隊自己都承認全面控制1,600萬，佢地要hold錢、要推BNO，攬炒團隊同我10月已經無奈接受，由佢地。無資源就馬死落地行。

但點L解唔問真正hold錢嘅重光做緊乜，走去屈鳩我有幾千萬洗？更何況，我地無每個月燒幾十萬落lobbying firms推BNO。

隔離post copy，呢段先係重點
用波台手畜過橋，實際就屌柒重光

等緊你去屌柒攬鈔買法拉利

Block左20幾個
開心

佢個POST咪講車牌都無 買咩撚野法拉利
咪澄清左 仲出黎柒?

我不嬲抱懷疑態度
Btw佢冇車牌 可能睇中咗考完再買

駁唔到
我代表波台ching嘅咁多位認輸了

你買咗柯柏文

澄清=搏同情
唔澄清=仲唔係身有屎

真係冇得輸

原諒攬鈔巴了

[135日] 十二港人案 中共仲係咬住唔放

借位幫推

開開心心
比人呃完當睇唔到
仲當條騙子係救世主
真係抵你一世做ATM

比波台ching呃左
以為真係買左法拉利
d騙子真係仆街最好全家死哂佢

一張圖話你知波台同時事台嘅分別

老老柒柒 你係咪睇得多呢啲post谷左好耐

我去開成人台
咩波台狗cctoy呢d野唔關我事架喎🤔

扮咩吖
成日見到你個撚樣係cctoy留言

係你班友成日留喺cctoy波台先至會成日見到我
唔係我成日喺cctoy

咁撚多腳毛 怕咩認

做乜啊唔係叫你屌柒我喎
係叫你去屌柒攬抄巴
自己成日蒲呢d台見到我就以為我係cctoy?

你似弱智
輕度級cctoy

波台垃圾真係抵比人屌同睇唔起
單單打打冷嘲熱諷
比啲證據嚟啦社會廢物

老實講我覺得我係波台留言多過時事台
咁我其實應該係波台大家庭嘅一份子黎

ching文采都幾好
屌人個方法都幾特別下

諗咗幾耐
係咪俾我一句輕度搞到又谷住
要再諗過再覆多次

你老母係唐氏愛滋雞唔要你個孤兒仔
你跟住會點應

唐氏愛滋雞都有得生嘅咩
ching嘅思維都幾特別下😂

生到你柒下柒下😂

都話叫你屌攬抄囉
屌我有乜用
ching唔好咁勞氣住

等緊你屌柒攬鈔🤣

我點解要屌佢
反而你隻唐唐幾得意😂
幾好撚

咁我真係唔係成日cctoy出沒
我要夾硬話我係?

食屎啦波台狗

你係

成個post 都係show blocked user

你咁同屈毛有咩分別

你老母生前有1m個恩客同0.1m個嘅分別😂

只要有心你都可以係下一個攬鈔疤

開口埋口老母
其實似係你谷住谷住多d

講你老母搞到你谷住...ok😂
你老母都唔要你啦
何必呢

咁你入嚟把撚？
睇死你哋咪又係遂個㩒開嚟睇

關你咩事
人都中意block咪block

Block完又開嚟睇咁block 嚟有咩用

咁所以關你咩事

所以你都係冇答我

一定要有車牌先買得車？

你思路勁屈

我隊左草思辯會幾何級數上升

請善用起底功能

你証明唔到你係比中共打既話 你就係鬼！

打佢果D人叫咩名

其中一条叫劉祖迪

nigga1234

條柒頭刷存在感姐, block完人地會少忽肉咩

波台狗

cctoypr9

呃人咁多錢 比仇家斬好正常啫

攬鈔同你哋圍爐就得 波台圍爐就唔得

宜家先知無車牌唔可以買車

哦你講真話pr9 一早blocked咗你啦

蒲bar串柒柒比人打有咩出奇
但比人屈無受傷就出嚟澄清 比人屈cap水就無嘢澄清 成件事攬到我好亂

收到風啱啱買埋架火箭

佢唐唐黎 體諒下

goalllllll

比張相黎睇下先